點解我唔係弱智

咁就無人會對你有期望 可以大條道理做廢青
好想就咁一睡不醒

你係咪有咩誤會？你點會唔係

咁點解大家都要呃我話唔係